整理左有為反送中發聲或悼念義士既藝人同KOL

方皓玫
周柏豪
陳柏宇
容祖兒
張敬軒
蔡卓妍
趙學而
曹震豪
羅啟聰
王迪詩
卓韻芝
光仔
火火
黃耀明
何韻詩
王貽興
RegenC 張惠雅
柳俊江
何雁詩
黎鷹
柔柔
Tommy Tsang
高海寧
李佳芯
馮瑩瑩
唐詩穎
黃浩然
梁諾妍
葉德嫻
鄧小巧
黃偉文
金鈴
簡淑兒
達哥
楊潮凱
郭田葰
黃智賢
薛凱琪
Aka
徐天佑
陳嘉寶
林淑敏
Dear Jane jackal
Dear Jane howie
Dear Jane Tim
林二汶
Anson Wong
黃思迦
黃溢濠
Yaki Wong
火雞姐
小塵埃
唐寧
許家傑
傅家俊
鍾浠文
鍾嘉欣
張繼聰
藍奕邦
黃天頤
張穎沁
楊文蔚
馮翰銘
林芊妤
Ah sing
Ah hin
笑波子
陳凱琳
姚子羚
陳敏之
蔡瀚億
林欣童
陳家樂
蛙姐
鄭秀文
Hubert
鄭欣怡
許廷鏗
丁子高
Do姐
坤哥(之後del左post)
楊千嬅(之後del左post)
森美
JW
彭秀慧
譚杏藍
郭晉安
釗峰
周秀娜
周國賢
盧巧音
布志綸
關智斌
朱薰
Tonick
Cat girl
Mira
比起14年佔中 今次真係好多藝人出聲

原來真係好多，但都未夠多